# Калькулятор на заказ


## О проекте

Задачей данного проекта являлось выполнение набольшого заказа. Сутью которого было провести сортировку двумя методами:

* Сортировка пузырьком
* Шейкерная сортировка

А также работа с текстовыми файлами.


---
## Использование

Для того, чтобы использовать данную программу, вам нужно иметь Python версии ⩽3.6. 

Перейдите в app -> data -> source_data.txt
В данном файле необходимо указать в первой строке фамилию, имя и отчество каждое слово с большой буквы ставя между словами один пробел.

Второй строкой вставить идентификатор пользователя. Закрыть файл с сохранением.

Затем откройте в консоли ваш интерпретатор Python и запустите на выполнение скрипт main.py находящийся в директории app.


---
## Установка

Для установки данного приложения вам достаточно скачать его из данного репозитория и распаковать в удобном для вас месте.

Если вы используете git в качестве средства скачивания репозиториев, введите в консоль это:

``` bash
git clone https://gitlab.com/TheFlexMAX/cocktail-shaker.git
```


---
## Зависимости

Никаих зависимостей, кроме стандартных, данный проект не имеет.